【慎入●殺狗祭新車】當街虐死黑狗灑血 迷信車主咁樣保平安？

實在是離譜！湖南長沙一名購買新車的車主，昨日拿車之時，帶着一隻黑狗到場，之後當街拿着利器狂打狗頭，聲稱要「殺狗祭車保平安」。現場網民拍到的影片顯示，小狗被狂敲發出陣陣悽厲的慘叫聲，最後一命嗚呼。這名殘忍的車主拿着小狗，繞着新車，讓狗狗的血灑滿地上，最後這名車主更稱「輪胎上也灑點」，這樣才能保平安。

網民看過片段，齊聲咀咒這名殘忍的車主，並說：「這車注定車禍沾上他們全家的血！」「車主馬上要有血光之災，估計要車毀人亡！」